媽媽沒穿內衣！20歲兒突從背後環抱 她聽「身材真好」嚇哭

網路上媽寶的事蹟層出不窮，甚至還有超過「親人」間的感情。日前一名大陸籍媽媽在網上求助，表示從小拉拔兒子長大，母子間的感情一直都很好，沒想這段感情卻不知不覺中變調，某次她沒穿內衣煮飯時，20歲的兒子竟從背後環抱，還稱讚她「身材很好」，讓這名媽媽嚇壞。

根據陸媒報導，這名人妻的丈夫是一名武警，長時間駐守在基地內，沒什麼機會能回家，所以兒子幾乎是她一個人拉拔長大，不過也因為太過疼愛兒子，造成兒子幾乎是一個生活白癡，之前更因為被子亂放慘被丈夫痛罵一頓，讓兒子更黏著她。

人妻表示現在兒子已經20歲了，但還是常常跟她討抱抱，因此懷疑兒子心裡是不是有問題，沒想到一檢查發現兒子患有中度憂鬱症，因此更加細心照顧兒子，沒想到狀況更加糟糕，某次人妻回家時發現自己的內衣被人動過，而家裡當時就只有兒子在家，但她也不敢多想，因此壓下心中想法。

但沒想到某次兒子放暑假，人妻在家中煮晚餐，當時她因為天氣炎熱並沒有穿內衣，沒想到兒子突然從後面抱住她，還表示「媽媽身材真好」；睡前洗澡時更被發現門被打開一條縫，兒子正在門外偷窺，這些狀況讓人妻相當氣憤，想狠狠給兒子一巴掌，但又怕他的心理疾病更加嚴重只能忍下，這種種狀況讓人妻相當崩潰，因此上網發文求救。

對此大多網友砲轟這名人妻太寵兒子，造就了一個媽寶出來，而且早該在兒子做出不良行為時就該制止。不過也有人猜測該文章只是一篇幻想文，引發熱烈討論。

樓主老母？

Av情節

番號？

屌你老母

希望會有示意圖

都拉拔得佢成長...拉拔開姐,驚閪

咪色啦

男人扮女人

外母沒穿內衣！樓主突從後環抱

肯定係d死毒撚網上打篇FF文出黎

有老母圖未

秘密教學

link都無 係咪pr公司出post

連登仔全部經歷過無咩好大驚小怪
人地日本同浴tim啦

本身都好地地，但係見到有人沖涼唔鎖門再加埋門罅play 基本上都知係假膠文。

又鳩噏

門罅play居然冇打飛機情節，零分重作啦

拉啦屌你老母

屌你pr 拉

拉佢條pr啦 日日開幾個垃圾po